{
    ":count customers without conversations and messages will be deleted. Do you want to proceed?": ":count 没有对话的客户，消息将被删除。您想继续吗？",
    ":imported customer(s) imported, :errors error(s) occurred": ":imported客户已导入 :errors错误已发生",
    "A Customer Field with this name already exists.": "具有此名称的客户字段已存在。",
    "A customer with this email already exists.": "使用此电子邮件的客户已存在。",
    "Add": "添加",
    "Add Customer": "添加客户",
    "Ampersand": "和符合",
    "Are you sure you want to delete this customer?": "您确定要删除该客户吗？",
    "Autosuggest": "自动提示",
    "Available URL placeholders": "自动提示",
    "Clean Customers": "清洁客户",
    "Column :number": "列:number",
    "Comma": "逗号",
    "Contains": "包含",
    "Could not import the following CSV rows as emails specified in those rows belong to different existing customers: :email_conflicts.": "无法导入以下 CSV 行，因为这些行中指定的电子邮件属于不同的现有客户：:email_conflicts。",
    "Could not import the following CSV rows as they contain not enough data: :errors.": "无法导入下列CSV行\n由于包含不足的的数据\n: :errors.",
    "Could not parse CSV file.": "无法解析 CSV 文件",
    "Customer Can Edit": "客户可以编辑",
    "Customer Field deleted": "客户字段已删除",
    "Customer Field not found": "未找到客户字段",
    "Customer Fields": "客户字段",
    "Customer deleted": "客户已删除",
    "Customer field created": "已创建客户字段",
    "Customer field updated": "客户字段已更新",
    "Customer not found": "未找到客户",
    "Customers deleted": "客户已删除",
    "Delete Customer": "删除客户",
    "Delete Customers Without Conversations": "删除没有对话的客户",
    "Deleting this Customer Field will remove all historical data. Delete this custom field?": "删除此客户字段将删除所有历史数据。删除这个自定义字段吗？",
    "Deleting this dropdown option will remove all historical data. Delete this dropdown option?": "删除此下拉选项将删除所有历史数据。删除这个下拉选项吗？",
    "Display in Conv. List": "在对话列表中显示",
    "Display in Profile": "在个人资料中显示",
    "Display to Customer": "向客户展示",
    "Does not contain": "不含",
    "Double quote": "双引号",
    "Dropdown": "下拉框",
    "Each imported customer must have First Name or Email.": "每个导入的客户都必须有名字或电子邮件。",
    "Enclosure": "外壳",
    "Encoding": "编码中",
    "Ends with": "结束于",
    "Export": "导出",
    "Export Customers": "导出客户",
    "Field Separator": "字段分隔符",
    "Fields": "字段",
    "File": "文件",
    "First row is the header − skip it": "第一行是标头-忽略它",
    "If after imporing some symbols are garbled (for example look like �, ?, etc), try another encoding.": "如果导入后某些符号出现乱码（例如看起来像 �、? 等），请尝试其他编码。",
    "If values on the next step are enclosed in single or double quotes, try another enclosure or another encoding.": "如果下一步的值用单引号或双引号括起来，请尝试其他括弧或其他编码",
    "Import": "导入",
    "Import Customers": "导入客户",
    "Imported or updated: :imported customers.": "已导入或已更新:imported客户。",
    "Importing mechanism compares existing and imported customers by email only. If imported customer has no email, new customer is always created. Keep this in mind to avoid creating duplicates.": "导入机制仅通过电子邮件比较现有客户和导入客户。如果导入的客户没有电子邮件，则始终会创建新客户。请记住这一点以避免创建重复项。",
    "Is equal to": "等于",
    "Is greater than": "大于",
    "Is in the future": "在将来",
    "Is in the next (days)": "是过几天",
    "Is in the past": "在过去",
    "Is less than": "小于",
    "Is not equal to": "等于",
    "Is not in the next (days)": "不是过几天",
    "Is not set": "不设置",
    "Is set": "设置",
    "Is today": "是今天",
    "Matches regex pattern": "匹配正则表达式",
    "Multi Line": "多行",
    "Name is required": "名称是必须的",
    "New Customer Field": "新自定义字段",
    "One option per line": "每行一个选项",
    "Options": "选项",
    "Parse": "解析",
    "Pipe": "管道",
    "Required": "必须的",
    "Save Field": "保存字段",
    "Semicolon": "冒号",
    "Set Custom Field": "设置自定义字段",
    "Single Line": "单行",
    "Single quote": "单引号",
    "Standard customer fields to show in conversation list": "在对话列表中显示的标准客户字段",
    "Starts with": "开始于",
    "This customer has conversations. In order to delete the customer you need to completely delete all customer's conversations first.": "该客户有对话。要删除客户，您需要首先完全删除所有客户的对话。",
    "Undo": "撤消",
    "Was in the last (days)": "是在最近（几天）",
    "Was not in the last (days)": "不是最近（几天）",
    "first": "第一"
}